一人一個最心酸嘅moment

我先 有一年聖誕節 如常去睇燈飾 個時好逼 差唔多人痴人咁行 我親眼見住一個老伯伯攞住啲營光棒一路行一路賣 係咁比人撞 好後悔個時冇盡力幫佢買一堆 等佢唔洗咁辛苦

望到銀行戶口

望到ex同新仔既親密合照

一開六合彩網見到人頭獎一注中

再望個6個number無個中..

我諗啲人話中頭獎會死得快
係因為全港7m人都咀咒緊佢

做多咗 唔應該八卦

香港班新一代比笑春子荼毒

都唔知點解會上到熱門